“任務”基本上包括摧毀中東/非洲小城市的所有交通工具。我是海牙！西爾維斯特·史泰龍的“可犧牲的”溼夢|艾米·齊默爾曼| 2014年8月18日|每日野獸
儘管這些環看起來是實心的，但它們由大量的冰粒子組成，這些冰粒子將陽光反射回來。綽號為“半人馬”的小行星查裡克洛被發現有光環|馬修·R·弗朗西斯| 2014年4月6日|每日野獸
“是的，有持不同政見者，他們可能占人口的1%或2%，”他在1999年告訴PBS。如何為俄羅斯侵略辯護|邁克爾·莫伊尼漢| 2014年3月9日|每日野獸
他的建議是：“一個心靈感應盾牌”，它“將由一層薄薄的金屬箔包裹在大腦周圍。”未來我們的大腦會發生什麼|羅伯特·赫裡特| 2014年3月2日|每日野獸
阿諾德說她的十名原告正是他們點名的人，她“預計這個班級將有超過100000人。”最好打電話給羅斯瑪麗！會見因Bridgegate起訴克里斯蒂的律師| Olivia Nuzzi | 2014年1月16日| DAILY BEAST
這三個偉大的製造者之間的差異現在似乎決定於音調的飽滿度和力量的大小。小提琴和小提琴製作者|約瑟夫·皮爾斯
它們由或多或少密集的菌絲網絡和許多圓形或橢圓形折光孢子組成。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
該群島似乎由三個島嶼組成，都很低，面積很小。澳大利亞熱帶和西部海岸調查記述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金
它們都是由裸露的、不適宜居住的岩石組成，充其量只能作為幾隻海鷗的休息地。女人的環球之旅|艾達·普費弗
我們被告知，他們的政府理念在於相信國王和牧師都應該默許服從。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆